入境 海關 既同我入晒黎！！！

眼見黑警幾咁無能，係咪應該要做番d野？？？

其實紀律部隊一擔擔
咪都係個班人黎
其他部門職責唔使同市民衝突
但你都唔好旨意呢班養尊處優既公務員會幫我地
同路人 自救！